求工業大廈band上網plan

平平地
100m

地區：牛頭角近觀塘

求sell屎巴打們留telegram/WeChat

Push

同求